有無人覺得雷神無鬚型過有鬚？

有鬚正評
無鬚負評

有冇都係咁型

型過樓主

型唔過會驚

你又啱 但我覺得無型d

無咪靚仔有咪型囉

有無都型 又成米九

有鬚再加長頭髮仲型
得佢先carry列

到*

Bring me Thanos